鄭伊健都要叫李彩華前輩

李彩華著小背心嗰時，鄭伊健都唔知喺邊